【舌戰】美斯定c朗

利申:美斯撚

美斯果種球王味係愈浸愈有 就算唔入波都可以顯示功架
相反牙朗係要不斷用入波證明自己 一少左入波已經搵唔到其他野可以吹奏佢

兩條友都過晒氣啦

仲美斯c朗
out啦
依家緊係麥巴比

美斯個種比人扯唔插水繼續帶波種鬥心好吸引

2&b?

美斯識分波都贏曬啦

死𡃁仔 踢垃圾法甲以為自己好撚勁 呀豬呀狗都踢到啦

美斯=外星人球員
阿朗=最強人類

睇你鍾意邊類

美斯=嗚門

丙朗=小李

neymar

淨係爭勝心+眼神都有排J

btw開始J球王味

美斯天生就係球王

丙朗後天不斷練習 始終不及球王勁

好波但冇星味

又唔好咁講，咁樣某程度係抹殺左美斯既努力....

都係果句，兩個都玩左10年，仲比？

樓主

上面我都有另一個比喻

美斯=嗚門 其實佢天生就非凡人 注定成為神 成長途中都有努力

丙朗=小李 佢所花費嘅努力比任何人多 佢嘅能力比任何人勁 但始終不及神

呢兩條友陪住我成長，唔比佢地比邊個

兩個加埋都60勾
體力愈來愈差

鐘意美斯識分波策劃攻勢

呢十年有幾多呢類嘅post出過

等到牙朗個仔上一組

lingard

家陣幾歲？

季初美斯 季尾C朗

大家都回緊塘
但係小花無哂速度都一樣一個過幾個
牙朗好似已經屈唔到速過人
Keep住操得咁fit都係維持唔番